去完ocamp覺得組爸溫柔過男友好多

組爸會晚晚wtsapp關心我情況
驚我開學適應唔到俾好多建議我
入camp幾日都好照顧我，當我阿女咁錫
又識搞氣氛，一等一成熟暖男
相反男友入唔到大學讀ive
我話去ocamp仲發晒脾氣唔俾去
已經冷戰左一排
組爸話聽晚帶我上宿舍參觀
成組剩係帶我一個，話因為我係特別
應唔應承佢好，單獨見面會有d緊張...

爹親娘親都不及組爸親

This

爹dee都唔會咁關心自己囉

真絲

比著你係組仔 彩你都有味

GAY

THIS

扑完就惡過你老細

is

都話真絲咯
連登仔係咪唔聽人地講野

Great

come on James....

呢個組爸食完你隻豬之後仲咁溫柔嫁得過

第一日上連登？

咁好既組巴都有 係我實即刻嫁比佢

班組仔都仲係成陣薯味，相反組爸同班helper有型好多

fake

唔明咩意思呀

對你咁好聽晚送隻豬比佢

唔想咁猴禽呀
人地覺得我乖乖女黎
我報status都報自己a0

互射啦

Joba

仲諗緊去唔去呀
始終要顧下個廢柴男友感受

矜持啲同佢互含算

乜你地諗野咁賤格架
去參觀下就話要扑野
我唔係呢d綠茶婊囉

求
組爸對組仔組女ws圖

唔貼啦 驚自爆

去，叫組爸唔好戴套，求佢射晒喺你入面
有咗bb就可以同組爸結婚了

利申，識你組爸，琴日佢話有條懵閪港女好易溝，應該就係你

連登仔真係呢
三句唔埋兩句就精蟲上腦話要搞野
我組爸真心好仔唔係呢種人囉

同意 組爸真心好好多 好有大哥哥feel
上次去完佢宿舍 發現組爸原來仲睇好多書
不過係依家坐底都仲會痛

豆腐爸爸好好人架

梗係去啦
佢俾source你大學考好d呀
廢柴男朋友飛左佢啦

咩人黎

男人老狗就唔好同組爸行咁埋啦

我都係咁諗
大學有人照顧冇壞呀
男友始終咁多年感情好想佢上進少少

你係咪叫yuki

聽講組爸個hall好多野玩唔會摺

記得帶ky
驚比人知就帶幾樽牛油

遲啲組爸仲叫我屈佢到訓

咁就直接識professor 喇
護你上first hon

學都未開你教我點識

豆腐爸爸

做愛囉

你男朋友一定係James

唔好理班連登仔鳩吹啦我唔係啲咁既人，我係覺得你特別先叫你上宿舍參觀，聽晚上黎我度包你一世難忘

gay

father

咩岸鳩會作故仔開個咁既post
被帽？

去啦 臭閪
話你啊
臭閪
快d拎個閪出黎俾人屌
知唔知啊

又GAY POST

痛唔痛?

係咪都話人係臭閪
俾d尊重啦

組爸：

想溝你

組女原來你都有上連登

變身前要講 "我變"

小妹名花有主喇

你想玩傳說

係嫁 個fd條女比組爸食完之後
完camp人影都冇埋

4/10

我曾經做過組爸，想俾d意見你

組爸係真係好人嚟

有 味
幾個POST都係依D 喺咪咁多無知少女先

都話ocamp未開始

重作啦

去馬啦

為左食你炸

Gay post 定護眼

好似係一日之計在於晨嘅舊文:

出去住仲會唔會幫屋企人供樓？

child登仔係咪廢到連真心假膠斬唔識分呀

屌撚多認真撚真心膠

又唔見你尊重下你男朋友
講到未咪又係睇唔起自己男朋友，
貪個組爸好似好叻好勁。
嘔心 扮哂野

豆腐爸爸？

知咩皮啦

男朋友咁唔上進飛左佢啦

唔係咁天真 只係帶你參觀唔帶其他人參觀 目的好明顯電視劇都有做啦

lm

比組爸屌完先知溫柔有經驗既男人係點
返唔到轉頭
利申:gay佬

互射

正 互含

上次上左組爸屋企 仲俾佢中出埋
不過結果搞到肚柯左幾日

真心小心佢係想ark蝦條
如果係我 我會同fd講定先，有咩問題都可以幫你

o camp 完之後 每次肚痛 都忍唔到

你唔扑野點報答組爸呀

組爸組媽最盡責 含吹奶啜有方法

負皮
請問正皮是何？

多謝你幫我呢d豆腐爸爸宣傳

又可以食豬了

點解你咁仆街架

喂有冇牛油帶過嚟呀~

入來就係為左睇呢幅圖

呢d扮出嚟架咋呀女 想討好你就緊係乜都咗得出啦

真膠？